舞男應該叫咩鴨

成日話空姐飛雞飛雞咁叫
今次舞男咁出名應該起返個咩朵比佢地

老舞鴨

舞老鴨

舞鴨

舞鴨無鴨d富婆聽到唔好聽

炎焗鴨

臘鴨

跳舞鴨

老水鴨

劏老鴨，驅風鴨，煲藕鴨
不想努力鴨

薑舞鴨

Dancing duck.

舞漢
因為佢哋傳播肺炎

舞漢肺炎

跳你老舞

唐老鴨

cls

走地鴨

導師又唔一定係鴨嘅